相信前線 - 亂設死線只會添亂

手足發咁多次夢，我無勇氣走到最前，但自問做好和理非應做的事。

本來，我都係睇住直播，口口聲聲話「應該走喇」、「下次再嚟」。

但係，近呢兩三次，我真心相信前線有智慧、有能力去決定退定留，希望同我一樣得個睇字嘅人，出少句聲。我堅信前線手足清楚知道自己做緊乜。

佢哋上得最前、犧牲咁大，應該可以自決幾點走。因為佢哋唔係前線「兵」，呢場運動亦從來無大台「將帥」。

兄弟爬山。團結、不割席！

五大堅持：
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動